［狂賀！］ 美國好似再冇打算制裁香港官員

拜登上台之後再冇依方面嘅消息
恭喜

兩黨共識 唔洗驚！！！！

真係得走呢條路

幫佢地開返acc都唔出奇

恭喜香港官員！唔洗再比邪惡嘅侵侵搞屎棍

譚耀宗趕得切尾班車光宗耀祖

無曬事啦，柒婆可以用銀行出返糧，CHINA JOE仲話為佢帶來不便賠償返一千幾百萬

休息撚（臥底）既理想結局

無晒畫面，國際都無興趣報道你啦，緬甸就唔同啦

拜登問習帝: 有冇諗住要微臣制裁邊個美國官員

唔係一早預撚左,
侵輸=香港輸

民主黨 共產黨

隨時撤銷啦,仲制裁

遲d美國加入埋大灣區話唔定我哋去中國美利堅唔駛簽證

多謝美共 多謝香港左鳩 多謝香港民煮狗

唔撤銷 但推遲 再唔執行

共和黨大把內鬼

撐登都係on9仔

拉左47個人都冇制裁
習大大好野！

拜登勁撚多女玩，唔得閒

根本果班就係abt 黎
反愛侵力only ，依家潛到地核都搵唔返
正，唔只全香港，全世界一齊受d幻幻垃圾